新紮督察Twitter大解放 制服特寫自瀆相任君瀏覽 疑似藍衫警為白衫警口交照露出

「反送中運動」以來，不少警務人員都將工作和行動相片上載至中國社交平台，博取中國網民「點讚」。《蘋果》最近卻獲悉一名疑似新紮督察反其道而行，今年初在美國社交平台Twitter開設賬戶，與網民分享制服特寫相片，部份在警署內拍攝，當中不乏淫褻和不雅鏡頭，包括身穿警察制服自瀆和口交的相片和短片。根據該賬戶相片，上載者疑為駐守西九龍交通部的見習督察。

佢換左profile相
原本係黑警徽章
疑似係西九龍交通總部

睇蘋果9:30新聞講

呢粒係警司粒花嚟架喎

btw 基唔係問題 但對住件公安制服先會high就好撚大問題喇

Gay場凸警

好仔唔當差

藍屍狗天使

我都想屌警察

劉公子爆自己啲珍藏

屌 中學生都唔放過

...很重視.....咩話？

無女警

佢已經delete咗50個tweets
全部都係黑警制服同自拍

刪得好快喎

有冇back up？

驚賊原來都咁多死基佬

警司

好基警

警司當一粒

有大陸警

有冇cap底

唔係一粒花
係水泡黎

公安badge

即係點？
警署警長？

真係淫亂

開心share

Gay

強烈譴責有不法之徒扮警察

著制服就係警察咩

記得柏芝大波有多毛

阿sir攪野唔洗你教啦

Asia’s finest

Gay porn producer

遲下黑警會唔會查埋黑警入面同性戀人士

點解黑警入面咁多基